覺唔覺個名有個[標]字都一定喪？

夠哂江湖味

尚標廖

標哥

標基

肥屍呢？

??

破產標

黃小標

ha

唔一定
標叔

標gay